雨傘革命三周年

請問仲有冇人記得今日係928
We'll be back back左去邊撚度?

This is HK

仲記唔記得
遠離否則開槍?

個post 都人回，你班傻散被何昆堯轉移晒視線

無人理架啦，連登仔質素就係追擊何君堯
得把口講獨，鍵所盤戰士唔係浪得虛名

【絕密揭發】暴徒目無法紀猙獰面目冷血手段經典重溫